1q仔～梅花Q、階磚Q、葵扇Q、紅心Q邊個嗰閪最大？

係階磚， 因為皆大歡喜

肥西送美極

成口一滴滴

好波

康多哩？